想問一套戲

套戲都好耐之後
就關於有個外星人變左一條女 然後就係酒吧搞男人殺
殺既方式係跟住個男人返屋企然後一齊沖涼 係沖涼果時殺人

變種特工

我記得起碼有15年前 我仲記得有一幕係泳池

怪獸公司

異種

Keroro

係依套了 thx